其實叫雞係咪男人天性

十個男人有幾多個係冇叫過雞？
無叫過係咪好唔正常
睇新聞 d鳯姐話醫生律師都會叫 有冇醫生律師入嚟講解下

Nothing is wrong with that!
it's like a habit

我無叫過，成日覺得好污糟

其實屌H係男人天性

懶得溝女

無女朋友叫雞點解有問題？
做足安全措施有咩問題？
你哋拍十幾次拖次次屌閪唔戴套就無問題？
我哋安份守己做愛就有問題？

無女友就點都要解決架啦

不過係香港，港女就算做人女友都唔比屌，
叫下雞都在所難免架？

我都是

我撐你呀屌佢老味 講得好撚岩

其實除咗間接鼓勵人做雞，諗唔到有咩問題，不過社會唔容許，所以唔會叫

仲有健康問題

我都無

屌老婆 女朋友都性潔癖
好撚烏糟變態

唯有屌下臭雞
啦
好好醜醜都有閪屌下先

天性定需要？

女人唔做雞我點會叫到呀

男人叫雞唔一定下流賤格死雞蟲，帶袋安全扑嘢點都乾淨過有男朋友做雞俾人唔帶袋屌嘅港女

的確有好多男人都叫過雞，我識嘅男人有超過7成都叫過，咩類型都有，有女朋友，有老婆，靚仔有錢，肥矮㭍毒,專業人士記錄部隊
所以你問有咩類型男人一定冇叫過雞，我真係答你唔到

世界咩人都有

Gay佬應該唔會

冇叫過 但都試過心郁郁 成日同自己講"你一定會沉船"就咁一直打消個念頭

都係，最多去叫鴨

叫鵝寶寶

叫雞唔平架
靚雞更加貴
窮咪襟鐘仔
有錢去酒店/私人會所
搵得愈多 叫得愈多
紀律部隊特別多 輪更 唔定時
同埋方便
尖咀 中環 銅鑼灣 返工都係高危
中上環大把話落去食煙 其實去左食快餐
過對面街就有

我冇叫過，但相信好多男人都會

絕對唔係
你等如問係咪所有女人都一定貪錢一樣

6月9之後大家連叫雞錢都無

無叫過 亦唔會叫

你估全香港男人跟你一樣咩.
大把男人無叫過. . 同老婆百年好合

咁你自己問心
一個男人廿幾三十長期單身
係咪唔叫雞你覺得佢無野？
係咪你頌個貞節牌坊俾佢？

其實做雞係咪女人天性

調返轉
其實做雞係咪女人天性？

十個女人有幾多個係冇做過雞?
無做過係咪好唔正常
睇新聞 d男人話 醫生律師都會做 有冇醫生律師入黎講下

有叫既多過冇叫

老實講，Sp 仲污糟過啲雞。

I do not want to ,it’s just need to

供求問題
有人叫就有人做
有人做就有人叫

叫雞都做雞比例係1:1？

痴根
點可能1：1

做既一定比叫既多

醫生律師有錢人都會玩女人
而某程度上根本同你所講既召妓無分別
咁想問有幾出奇？
窮人去玩去召係因為無女有性需要但無錢先平玩
有錢就真係稱得上叫玩 你諗下你行街見到既靚女 女神 人地既世界係真係可以玩到 咁點解唔玩？

深水埗

咪撚玩
豬西都做到ptgf

無男朋友叫鴨有冇問題？

男聽得多 妹小聽女叫鴨